【唔夠藍】有咩方法可以幫淺藍加加色？

咁愛國要搬番大陸
買嘢平都唔可以去百佳屈臣氏

有無向警察鞠躬

老老實寶，無每朝大聲朗讀習語錄5次都咪撚話自己係藍絲

仆街啦！
冇鞠到是咪會比人話唔夠藍嫁
響頭補數收唔收貨

每朝清晨播國歌逼佢地起身唱